帝御．金灣暫收9500票 超購50倍

帝御．金灣暫收9500票 超購50倍

咁偏僻但又收咁多票？
唔通學淡淡咁講，全部水票？

佢點計
之前果8000票得大約5000票想抽第二輪
有1500新票, 應該得6500票先岩
佢直接8000+1500?

連登：全是AA
（連登看天下）

正常發揮呀，咁平，港樓又必賺

9500票/每人4票
扣除第一輪買咗嘅買家，當8000票，都有2000個買家

買唔買得過？

上次係焗超購幾多倍?

AA
水票
復活票
全部移民邊有人買

仲未計一家大細入飛
我都入左12張飛落去
自動復活中

利申：買左灣灣，唔再睇帝灣了

灣灣咁貴，你抽好前？

第二輪第二

底已起, IP 唔駛CHECK

第一輪8000 票自動復活.....
根本假數, 每人仲要入到四票

灣灣貴咁多，不了

痴線旺到

咪又係清哂 死廢淡